【突發】黃頭盔黃雨傘黑T恤禁集運到港 內地海關警告「後果無比嚴重」

內地海關昨日（7月11日）向集運公司發出通告，嚴詞警告，表明會嚴查包裹，禁運一系列包括黃色頭盔、黃色雨傘、擴音器、黑色T恤等物品，又表明一旦發現有關物品，會「追究到底」，後果「無比嚴重」。

事實上，內地海關早於6月27日已向集運公司發過通告，指內地海關會嚴查包裹內有黃色頭盔、黃色雨傘、旗幟、旗杆、宣傳橫幅、無人機、手套、口罩、黑色T恤、鋼管、熒光棒、棍棒，特别有不良文字内容的商品，要求集運公司攔截有關商品。當時有集運公司在網頁通知客戶有關安排。

近日，又有集運公司再次收到海關的通知，除再次提醒不能運送以上物品外，就連擴音器等類似的貨品都不能運來香港。而今次內地海關的通告，用詞更為嚴厲，指集運公司如出此類貨物「必定嚴查到底」、「追究到底」及「不放過絲毫」；又指「後果無比嚴重」。

通告如下：因海關要求對商品進行攔截，具體有黃色頭盔，黃色雨傘，旗幟，旗杆，宣傳橫幅，無人機，手套，口罩，黑色T恤，鋼管，螢光棒，棍棒。這些貨都不能接，功放、音箱還有類似功能的貨物不能出，經發現嚴查到底！！！
以上產品一律不能出，一但發現會追究到底，不可放過絲毫。
如有出此類型貨物，後果無比嚴重
此通知從7月11號0點開始立刻生效，請知悉，感謝各位一直以來的支持！

TOPick就事件，向兩間在網頁或Facebook專頁發通告的集運公司查詢，其中鳳凰集運客戶服務部何小姐指，收到內地貨倉通知，內地海關有關安排。她坦言今次的通告，比6月尾的通告更嚴厲，但因過關事宜由內地倉庫職員負責，故不清楚內地海關的執法情況。何小姐透露，之前亦有貨品被「扣車」，但通常過一兩日就會放行。

而易集運的職員指，只是收到內地海關的通知，如實向客戶轉達資訊，惟不知「後果無比嚴重」的具體情況，估計可能會罰款。

地盤冇頭盔， 唔洗開工

好柒呀 普通用品都要ban

冇呢隻色咪用其他色
共狗係咪on9

uniqlo H&M GU gap giordano baleno我就唔信會買唔到黑色衫

咁我地址寫民建聯班友

地盤工人

無頭盔你地點開工呀

打爛工人飯碗可恥

買美國日本貨囉,更安全質素更高

冇黑咪白 冇黃咪藍

笑

咁黑頭盔黑傘黃T囉

越南運LOL

升職戴白帽

頭盔仲有白色 再噴黃就搞掂

換過隻色

口罩
一個國家一個政權虛怯到口罩都驚

個個月轉一次色 彩虹革命

著藍色啦

they're gonna fall

佢地d logic真係好正
係咪諗住唔著黑色衫香港人就示唔到威

如果有人發起豬肉運動同東江水運動
中國海關係咪幫手禁運?

熒光棒都唔得 係咪有咩妙用

海關係咪弱撚智
咁多替代品禁黎做乜鳩

咁啱淘左件黑tee(非野餐用)，入到喎邊個報關會寫得咁清楚

真係唔得買件白T 番黎自己染都得啦...

推上國際
連保護裝備都唔俾人買

D 液體好似易燃
利申:文科生

Baby Kingdom只係同一隻色姐
你ban一隻咪轉一隻囉

幾時禁雞蛋

班狗用

如果有人掟皮蛋咪仲痛

白色底噴乜色都方便，好似全白模型

音箱都唔得
聽歌唔得嘅？

買外國Ce規格個啲

uniqlo大把黑tee 買啦

共產黨D思維真係好得意

支持外國勢力啦

uno:而家轉藍色

其實個申報項目都係9寫
都未試過俾人扣起

草木皆兵，可能好快香港要戒嚴同宵禁了

UNO

建議以後每個示威者要帶支中國國旗

中港貿易戰

下個月轉白色了

咁咪買其他顏色囉

啲中國人咪會好奇香港做乜鬼

就咪memo紙都唔比

頭盔呢啲嘢應該唔會淘寶掛

就嚟連雞蛋都無得食。

反映好驚

做乜鳩野自己限制質易

唔止，著紅衫戴紅絲帶，睇佢禁唔禁自己最鐘意既紅色姨媽旗

咁地盤工人帶什麼顏色頭盔??

uniqlo 大把越南製黑tee

u記搞掂啦

中資港資

唱K神器, 其他色頭盔雨遮就無事？

屌你老味黑衫都禁
好驚呀

順便ban埋紅資 正

嚇到傻撚咗

後果無比嚴重
後果無比嚴重
後果無比嚴重
後果無比嚴重
後果無比嚴重
後果無比嚴重
後果無比嚴重
後果無比嚴重
後果無比嚴重

做緊純色T大特價

杯弓蛇形風木皆兵

唔錯

not gay OK?

點會罰款咁簡單,應該列入黑名單玩針對,扣起貨物1,2個月先

共匪真係一個笑話黎

點解唔用籃色？用藍色都可反中

係囉
吹水定點
點會唔俾呀

咁即係入侵者中囯問題啦？

有心嘅話，買其他色再上色有幾難
再唔係換其他色又得，會唔會遲啲搞到好似支那咁6月冇4號，香港冇黃同黑色

藍色暴雨警告

遲早包書膠, memo 紙同獅子狗都禁運

文宣：中國正對香港採取禁運手段

ebay

用亞馬遜啦

不如支那咩都唔比出口啦

全世界得你中國有得賣咩
痴撚線 口罩都禁 垃圾國家

乜柒都唔好運落嚟囉戇鳩

又要梳通
姐係話俾你聽 呢排海關手緊

香港工業2.0

我地次次轉色咁佢係咪又ban鳩晒啲顏色

幾時禁曬所有顏色 無人著衫

大陸d黃色頭盔幾蚊人仔一頂
紅色果d先叫硬淨d

之前有個大陸地盤工人拎左兩頂黃色出泥拍片，一敲就爆，之後比人炒撚埋

買都唔買你d大陸野啦on9

地搬冇工開了

用白/黑/橙

再嘈自己買野染

好快中國特色既彩虹得返6隻色

琴日先入左幾件u記黑t

諗野成熟D好冇

以共狗既智商絕對做得出

幾時禁memo紙

咪唔用中國貨囉

戴左幾年,唔覺有地位題升
一樣係狗,汪汪

好撚廢 驚閪咩full gear

小學雞到哩

搵次全藍反送中會點呢

白色頭盔

ban 囉
仲好啦，唔買支那貨

同埋 香港入口既地盤用安全帽，都唔撚係支那造既，駛乜經支那運落嚟

大把其他選擇
你ban得幾多呢

轉色

真係咁執著顏色到時咪自己噴翻囉

我地换隻色就掂
地盤佬冇飯開又一齊抗爭
nice助攻

尋晚集運拎左黃色雨褸

Be water my friend

無水既話水炮車應該變廢鐵

全民裸體

去Ebay Amazon 買lo

黑色T恤都唔比???重要後果「無比嚴重」
痴撚線

最好高調話去邊間邊間買淨色tee
睇下上面班狗閪官 同玻璃心狗 封殺得邊間囉

白痴

直情唔好比人運黎香港啦

禁埋寶礦力丫笨

On99 洗唔洗驚到咁
講出去都俾人笑

推 咁仲好睇

驚到瀨屎啦
證明做既野有用

一片黃海 好光

中國佬用開藍色

嘩今都比你諗到

是旦啦，咩色都好啦，用得就ok啦，最緊要唔好送啲爛嘢廢嘢嚟就得喇。

美國加關稅後 嫌出口未夠衰
再諗計再cut自己d單

予以強烈譴責
予以強烈譴責
予以強烈譴責
予以強烈譴責
予以強烈譴責
予以強烈譴責
予以強烈譴責
予以強烈譴責
予以強烈譴責

去上水等各大關口叫啲水貨佬運口罩黃黑衫兩邊走

送晒佢地中

好驚驚啊死共狗

凡是敵人反對的

佢都知嗰啲係不良文字？？？
咁你又講 仲話好禮貌

好大打擊囉，以後冇得示威...

無果啲用第啲😏

共狗最叻搞埋曬d小動作

頭盔 可以噴

唔怪之得03年疫情嚴重到傳埋黎香港

中國對自己國民實施經濟制裁

買維尼公仔

gay

搵人由台灣買再運到香港.

海關啲人智商過唔過20？
轉色咪得囉

貿易禁運呀
可唔可以去世貿投訴

笑撚死

班大陸人傻尻真係以為
唔運香港就會無黑色T恤？

痴撚線

我地搞多幾場唔同顏色既運動,大陸會唔會所有色都禁哂

真係有地盤冇黃帽開唔到工架

新基堆盤捉得好正架

黃帽白帽唔同人用架

哦

有利都係
白帽係畀文職用
黃帽係地盤佬用

陳雲GIP冇禁!

正啊，今次海關想整死埋上面d工廠，香港人樂意奉陪

鎖國係咁
呀婆買菜刀都唔比

616 嗰日香港站Baleno差不多全部貨架都係黑色Tee

成衣呢幾年應該係 made in 東南亞比較多

好小學雞行為

黃色頭盔、黃色雨傘、擴音器、黑色T恤
好容易化解
全城踩單車,PAD又有,頭盔又有
傘同TSHIRT買其他色
擴音器買唱K神器

黑t都唔得

轉顏色 順便大肆宣傳大陸獨裁禁運
再禁再轉 全世界都有眼睇共產黨打壓自由

買左番黎噴/油黃色咪得
係唔係咁撚蠢

利伸唔會買TB

白t, 深色褲，效果一樣

你咪再禁囉

咁唱K神器都唔得喔

reverse

中共不嬲最鍾意玩自損

本身睇完民陣個live都嬲嬲地, 估唔到即刻有得笑

鎖國吖笨柒

又係殺自己友
出口都封殺

頭盔涉及人命根本唔應該用支那野

敵人反對 就是正確路線

咁咪轉色囉

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

如果不是中國照顧你們香港，完蛋了，示威物資都依賴中國

香港安全帽好大部分係歐洲做

黑色tee都唔比運
買U記囉🙃咁鬼平

早幾日有朋友屌撚曬鬼話喺淘寶買個SM手扣低溫蠟燭諗住同條女玩下都講明唔比集運要直送落香港

買返仲意自己噴咩色都得啦

都唔洗網民封殺，自己封殺自己

上星期先運左兩件黑tee 黎

安全帽我全公司都用緊韓國貨

震興香港消費

驚成咁?
支那真on9

黃色警戒

中國真係好撚柒禁埋d黑衫黃衫日用品口罩

其實咩色跟本唔重要，
係支那先咁鬼死弱智。

依家俾錢你洗阿 班人未富先驕

禁得幾多

支那頭盔無人敢用架

即係變相逼人罷工？

咁點做地盤工人呀？？
（其實仲有藍頭盔既，但好似唔係俾地盤工人用）

頭盔黃色係因為易搵咋嘛
大部分五金鋪都係賣黃色
冇咪買過第隻色囉
又幾可仲有黃唔黃色

地盤安全帽用外國野架喎
靚野黎
利申 做過x門

地盤應該唔會淘寶頭盔掛？想死？

666

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭

仲有memo紙呢D大殺傷力武器呢？

以為示威者全部都係淘寶買既咩
玩大d所有呢d野既入口都禁晒佢呀嘛

共西思維

肉尻酸

屌係咪戇鳩架
咁都講得出真係同藍屍廢老思想一鳩樣：著黑衫就一定係黃絲廢青

草木皆兵,不如直接鎖國玩賓周好過

仲黃色雨傘lag左幾多年

h&m 39.9都有件tee啦 夢遊個時即掉都唔肉痛

我諗住帶D大陸毒菜 當化學武器。

叫佢以後 禁運黎香港

咁即係我哋做得啱

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

邊個得閒買件tee都係淘寶買？

香港用果啲安全用品大部份都唔係中國產

就算裸體都要統一膚色
曬黑少少都係港獨

又令我諗起對伊朗免簽證
點解啊？一樣on9

好似有黑色頭盔 其實自己油都得啦

又睇得自己咁高用來佬貨囉

pish

民建聯最無恥

入tg group 傾

我冇野講

如果有人淘寶咁岩買左黑色t恤係咪都會禁運

共狗驚撚到瀨屎檻返條尿片先啦

頭盔 白色果隻靚d

揾日遊行全部著紅色，睇下佢禁唔禁埋紅色！

大陸出我真係唔會買比師傅

我地唔渣傘, 轉渣掃把, 佢係咪全港禁掃把

我唔介意戴綠色

會唔會因為無衫無遮唔去遊行啊
用下個死人腦諗野啦

本身真係有諗過係大陸買完運落黎

遲咗一步TIM....

黑色頭盔囉

On 撚9

黑色衫

佢家下白色衫～

我用鬼佬野呀 吹咩

包書膠

黃色雨傘，五年前咩

diu 唔用黃色咪用其他色囉

禁運一系列包括黃色頭盔、黃色雨傘、擴音器、黑色T恤等物品，又表明一旦發現有關物品，會「追究到底」，後果「無比嚴重」。
屌你老母變左毒品呀?

亞馬遜

寫埋俾鼠王芬同何妖啦

改顏色好閒啫

改晒做紅色好不好？

邊有人申報寫咁清楚
是鳩但 衣服 家品咪算

邊個後果嚴重呀

留名睇connect地盤佬

都唔會淘寶頭盔吓話

【推上熱門】713光復上水資料

共狗啲智商真係

邊有人報關寫埋顏色
通常咁寫
安全帽x1
T恤x1

amazon JP

分分鐘買哂外國貨發現又扯唔甩扑唔爛
以後都無人再買大陸野

大陸以為等佢先有？高科技野？
屌，帶個頭盔自帶cancer buff?真係好高科技
參考-》曾經拖鞋、被、衫都可以致癌，產品多不勝數

冇起上尼咪自然執生嫁啦
1.我唔信果間公司買唔到
2.就算買唔到冇代替品

乜原來你地d貨係淘寶貨黎？

共慘黨從此令黃色在國內消失，任何人不得生產及使用黃色物品

ban哂全部色呀笨

全世界得支那先有得買

咁咪轉色咯 on9

職安局出句聲啦

內地海關迫港人用外海貨，下惜令國民收入減少，知道有市場，應該加大制造力度

早幾日買咗索帶用順豐好快運咗落嚟

一年前已訂，傻仔

支那人真係蠢撚過豬
諗條橋條友係咪以為自己好撚醒禁撚曬就搞到我地買唔到呀
屌你not yet china呀大撚把鋪賣啦

變監工，非工人

頭盔都實名登記丫笨

仲抵過淘寶，仲要係有牌子，話晒係h&m

頭盔口罩呢啲點會淘返嚟
貪佢有毒同易碎咩 on99

係咪黃色咁重要咩

依家開始整多D代表抗爭既野,以後淘寶唔駛做香港生意

中秋都冇得玩

共狗係真神經質

唔係邊有得笑

大陸D安全帽一扑就穿,又黎做咩?

其實表明左習敗敗將會走強硬路線去打壓香港

大家要比之前更小心了

用紅色
大陸咁鐘意紅色

紅衛兵

邊個話藍色唔俾地盤工人用
中國佬地盤俾工人d帽咪就係藍色囉（頂帽仲內置眼罩）

集運

係

On99

出盡黨國機器盡情干預香港內部事務，無私顯見私

Btw, 大陸頭盔你戴埋我個份啦

水貨客

OnL9

K 牌菊花頭頭盔土耳其做

屌佢啦 去asos買都得啦
就算唔得 我自己車件都仲得

甘咪
黑色頭盔、黑色雨傘、黃色T恤

幫你補link

風聲鶴唳 草木皆兵 壽終正寢

中共

唔係講笑 之前好似話大陸有地方做緊

去到最後要全裸示威

普通民用物品都禁？

反共就少d淘寶啦

用藍色好, 睇下D 藍絲到時用咩

傻閪支那狗
我轉用白色囉

大陸啲官真係好撚on9
電單車同單車頭盔係咪都唔出得口
笑到我仆街。我地買台灣野 日本野 都大撚把貨啦

智撚障

事實上99%都係用緊大陸野
大家都係做個樣

除左戇鳩 我無嘢講

非打手
decathlon 有齊所有裝備，亦都唔貴
黑tee $24蚊件

黑色t 好危險

咁都驚

快D落decathlon買
雅蘭中心 625 - 639 Nathan Road Mong Kok MTR - Exit E
3/F, 尚德廣場, 2 Tong Ming St, Tseung Kwan O
黑tee $24
黑背囊 $19, 大D$79
頭巾 $19
AEON 太陽眼鏡 $29
H&M 帽 $39

深水埗 ssp 高登出口一出轉左 咩深水埗雜貨場果啲
黑口罩$3
頭巾$5
冰袖 $9

仆街 無黑T
頭寒喇 唔示威喇

噴漆呢

Calculate the number of combination of colours and clothes

香港近年的memo紙已不再主要由中國、菲律賓及巴西入口，改為馬來西亞、印尼及墨西哥

菜刀 同 較剪
好似係

屌你班黃屎咁鍾意做屎好心著返黃色 唔好影響著黑色衫嘅人

今次運動係咪應該叫黑絲呢

不如直接宣布著黑衫要槍斃吖

顏色本身就冇意義
唔用黃色 咪用其他色
重點係行出黎果班人既心
Ban 黎 on 9 ?

幾百萬都籌過好幾次啦
撚會唔夠錢去買幾個日本韓國歐美頭盔？

無鳩聊

防暴盾好似冇禁？

係時候玩下淘 一件tee幾十蚊
搞下佢地都唔錯

之前專登淘寶買多件黑t，然後6月尾到咗，下次就著住去行

幾時都話佢地大陸啲狗官全部係低智同只識刷鞋,頭痛醫頭...
其實如果佢地無任何武力武器,三日都唔洗成個政府係官都俾人處死晒!

口罩勁過坦克，可以殺人㗎

咦係咪old news咗 個list無盾牌喎

查實可唔可以去越南買呢

又有好多商家做唔到生意

麥當勞叔叔.jpg

綠色

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

日本台灣運黎香港咪得

香港地盤頭盔全部英國/韓國貨, 邊敢用大陸

下 岩岩淘咗手套番工喎

好黑暗

你封到物資但係封唔到人
斬腳趾避沙蟲

買外國貨！

今鋪真係顏色革命

on99 咁叻就咩都ban 哂
唔好再比野入囗香港呀嘛

屌你老味唔怪得運唔撚到大聲公

情願死人 都唔可以有黃色頭盔

如果好憎一個集運....用黎運咪...

Push

驚人學菲警咁掉警車掛

有個集運好出名

利：唔撚用淘寶

中國貨 不了

玩UNO都有得轉色啦

push

屌你老母死共狗而家有制服先屌到你老母呀

用白色囉。

我睇到商機，開間搗寶係越南。

幾時話淨係用黃色嘢？
你估好似你班蝗咁 係咪都用紅色咩

lm